跳閘其實係跳出對抗強權心理關口的第一關

閘都唔敢跳仲講乜革命抗爭
最低成本都唔敢做仲想打贏共匪

真

根本冇成本仲可以慳錢

香港好倚賴黨鐵做作為交通工具，叫大家唔搭黨鐵係好困難，但係搭黨鐵唔代表你唔可以參與杯葛行動。

提提大家，黨鐵最賺錢嘅項目，唔止係黨鐵商場，仲有車站店鋪同埋車站廣告。

你可以照樣搭車，但一蚊，係一蚊都唔好幫襯地鐵站內的商店，事實上佢地大都是便利店和連鎖店，總有一間在左近，總之行多兩步上地面先買就可以了。據我記憶，黨鐵會直接收取商鋪的部份盈利作為租金，你每在黨鐵站內商店花一蚊，都會被黨鐵分成。所以，請緊記，做人要有骨氣、#幸福要行多步，行出地鐵站就可以了。

另一方面，係廣告業務。大家記唔記得點樣投訴CCTVB啲廣告商？大家用返同一個方法，mark低有咩廣告商在黨鐵落廣告，再逐一去「勸退」對方，也是一個倒米之道。呢啲嘢，低成本又可以倒米，非常適合鍾意走和平路線嘅朋友參與，大家加油！

————————
幫推！連登！文宣！
全民黨鐵商場Window Shopping齋睇唔買行動
黨鐵商場係重要收入來源，佢地無得攪。一個月平均4星期，8個星期六日，星期六日係收入主要來源，星期六日無生意做係致命傷。

點解要黨鐵商場場？
1. 佢無得落防暴守，商場一有防暴=唔駛做生意
2. 無得用狗清場=無人再敢去消費
3. 無得出 TG=商户損失慘重
4. 無得申請禁制令=除非佢唔做生意
5. 商場有冷氣，唔駛曬！=方便街坊、和理飛、一家大細，一起的撐
6. 減少手足送頭
7. 有鬼都唔怕，有人攪事即刻孤立佢，等佢自 High
8. 狗無得用任何借口拉人

行動重點！
1. 全民街坊裝（千祈唔好黑衫
2. 嚴禁勇武！
3. 唔叫口號！
4. 唔沖擊！
5. 齋睇唔買！
6. 塞爆商場！令商場做唔到生意，直接影響收入！
7. 塞爆紅底食肆門口，直接影響午市晚市！
8. 商場9行

行動效果
1. 直接影響生意額，無生意，佢頂唔得好耐
2. 黨鐵商場大部份係連鎖大集團，紅底非必須品，對市民影響最細
3. 如果我地未做，佢已經有重兵守，我地贏左，因為達到孫子兵法不戰而屈人之兵既效果！
4. 盡可能擴大可以抗爭既市民基礎，爭取埋一家大細出來！

但好多人唔敢做
其實成人過海10次來回已經回到罰款本

跳閘之餘仲可以杯葛商場

推

有冇巴絲可以有方法大幅宣傳？